今晚實在建議大家唔好衝，原因有三!!!

首先，長文黎。我明今日係又破香港遊行記錄，大家好想食住個勢向林鄭施壓，但真心唔建議大家咁樣做!

第一，恢復元氣
612一役我地其實已經衝完一輪，有好多人俾差佬拉左，有d人身體狀態未恢復，有d人仲受尋日義士失去性命一事影響，心情未平復，可能未回復理性。如果而家又衝，根本未ready，我地需要時間俾抗爭者休息，回復元氣 (人地法國都係一星期搞一劑...)

第二，留住新支持者
今日有好多平時不理政事既人，今日第一次參與呢個遊行。對佢地黎講，一次和理非既遊行初嘗參與政治既第一步，而佢地好多都仲未ready好參與進一步既行動。對抗爭者黎講，都係得到左更多既新血既支持。所以，和理非已不是無力及懦弱既代名詞，而係統合各方，槍口一致對外既條件。相反，如果容讓今次既遊行又再次升級為勇武抗爭，不但會令新既參與者反感，迅速流失佢地既支持，抗爭者都會冇左各界既支持，抗爭行動有重回碎片化既風險。

第三，剛柔並施
今日成百萬人遊行，不論係普羅大眾定仆街政府都已承認呢個事實。因此，兩個星期既和平遊行，配合612既衝鋒行動已迫使政府作初步妥協 (好強調係初步)。呢段時期已開始進入真空期，政府面對外界指責、內部動盪及中央割席，預計已亂成一片，星期一可能有更進一步既公開回應。所以，呢個時候我地係剛柔已並施既情況下，唔應該係今晚又衝 (可以set deadline叫十二點前回應，但實在不需有暴力衝突住)。睇埋聽日再作決定可能會更好。

好多謝你睇完我既愚見，但如果你認同既請幫忙推/share一下，謝謝!!!!

Pish

傻仔自推

其實好簡單，如果只係一班示威者，港共同黑警一般都無辦法用非法集結罪黎控告你，所以不停定性為暴動，就係想更加名正言順去處理呢班人

捉左一個、兩個、三個......
一直落去，自然再無人敢出聲，共產黨咁耐以黎都係用呢種手法黎打壓民眾

咁既環境，要衝就必然有人會被政治檢控，坐政治監
正因為咁，人手隨時係買少見少，每一次發起衝擊都要考慮好時機，而唔係見好似有機會就上

手足講得冇錯，而家要和理非就係要等差佬政府冇位入，從而唔想再有無謂既犧牲! 所以先要回復元氣先，再作下一輪行動!

push

民陣又叫on9口號，咩香港加油

利申反階段性勝利!!

推

今日係曬馬,我唔係唔同意衝,不過行咗咁耐一定唔夠體力,同埋百幾萬人唔會人人都同你衝,加上咁多人無事先佈定陣,會人踩人好危險

等警犬谷精上腦 再行錯棋

我出左兩日都好攰

lm

我覺得有理據

但明天放工後會出，係咁

Push

幫推

Btw我同意樓主意見，唔係潑大家冷水，最好既升級時機（今日七點前）已過,之後係硬碰硬，贏面好底，大家要小心，要保護好自己，隊友.

不受傷，不被捕

最後當我陰謀論，我今日去政總standby（唔知有冇行動）,我見到立法會防守警力咁少我真係嚇左一跳，你好難唔信三十年來全港最大既維穩組織同政府有聯繫。

岩

連登無人講？？

【三罷】民陣取消周一集會捱轟 就資訊混亂致歉 籲市民參加三罷

今晚唔好衝啦, 散啦

留住支持者好岩

好多朋友都第一次遊行

三罷支持

今晚唔好衝
要留人留力

冇錯，衝要睇時機

認真 200萬都唔撚應先幫佢送終

唔好衝呀大家

唔好今晚就送人頭
比時間外國記者出咗遊行新聞先

推！

agger

唔好衝留力 大家今日都攰啦
三罷啟動

pish

推，今晚真係唔好衝。

敵疲我x

認同

今晚唱聖詩開追悼會算啦

Please

今晚只留不衝

點解你地一邊遊行可以一邊打咁大篇嘢

呢百幾萬人好多人都無作戰準備,前後放煙霧彈/摧淚彈既話,慌亂之下人踩人會死得人多...

好post要推

但真心要有明確既下一步！！！
E家行完就算，淋病條仆街sor完就算，根本晒撚左.....

快d發最後通牒！！！ 再有下一步既目標！！

目前嘅所有「成果」，首先係69凌晨班死士衝立法會衝返嚟，然後係612和理非backup義士「和平非法集會」，69同616遊行幾多百萬都只係食緊人血饅頭，唔該咪撚再講「千祈唔好衝」、「唔好騎劫遊行」。要衝嘅會自己衡量風險做決定，肯幫嘅就行出去，唔敢幫嘅就收埋你把死人口當幫忙。

原因4:
尊重香港烈士梁凌杰先生!

推，岩

啱呀 頭盔口罩都冇個 完全冇任何準備又叫人衝實在唔係明智之舉

呢個一定啦

我地既目標係立法會
唔係海富唔係政總
今日一定要和平遊行
唔好再好似69夜晚咁
唔該大家唔可以係又衝唔係又衝
會比位人地入 我地手足一個都不能少呀

唔衝未留守
點解要散比返個場人地？

現場好多人未有裝, 衝唔過

話要衝嘅人唔該望下自已個袋有冇頭盔眼罩先啦
唔齊gear走去送頭啊？

留守啱,順便可以睇倒大約有幾多人有作戰準備,方便後續部署

Up

有無方法可以理性得黎 又可以引到班狗發癲？

之後再上外國頭條？？

推 民陣聽日有集會 死守到就得

走啦
好多巴打乜春都無，只有受傷
班公安比人屌左成日，一定更重手

係時候到輿論做野
記住烈士遺言：「我們不是暴徒」

夜晚衝一定蝕

又冇裝備
唔好送頭

有無理性又引到班狗發癲既方法？？？

抖抖未嘗不可

幫手推呀！真係唔好衝住。記住我地目的只有一個，撤回。今日衝擊係無用！12/6係為咗阻止開會，今晚衝只會又唔夠人，又會比位人入，各位義士睇定先呀，加油！

你可能係好好既衝鋒者 行動者 好想又做壇大嘢

但話要顧及初黎遊行既人 要休息再衝過而建議暫時唔衝 就係食人血饅頭？即係要收埋把“死人”口？如果係咁既言論實在幾惡 唔係話下下 日日去到最盡就得 要睇住成個局再揀幾時做正確行動先係明智

遊行完唔好即刻衝，根本大部份人行完已經無咁多體力去衝

岩呀！
仲有，真係高章的招式唔係陰謀
完全畀人知道都無你符的陽謀，才有意思

推 睇家形勢 安全最重要 唔好再有人犧牲

睇定

同意

但而家龍和道嗰邊有口罩友放雪糕筒同水碼，又有物資，想點?

今晚先退
佢地出黎已經消一消佢地體力
其次等佢地趕, 然後就上網打篇文, 你今晚幾恐怖, 啲警狗幾痴線幾恐怖你嚇到幾驚, 然後吹一吹今日幾和平但都咁樣俾警狗暴力趕
之後既野大家識做啦

今次好和平 讓急救 執垃圾
事實證明冇警察就冇衝突

手足返去休息，香港唔可以無左你地

我地今晚出師無名，建議保留體力

G持 推 聽日仲有黃之鋒

推 今日保持和理非 大家唔好衝

請廣傳
要斷續發酵事件
71慶回歸要拎雜種冇面
下屆建制就gg
2百萬要去盡佢
唔可以就咁算
林鄭下唔下台冇所謂
反正佢都冇晒管治威信

1. 全面撤回送中條例
2. 釋放不追究69/612被捕人士
3. 警察濫權要全面調查/受審
4. 平反612
5. 鄭若驊/李家超/盧偉聰問責下台

你地自己話各有各做
唔好分化
到頭來全日就係到洗「唔好衝」
你當班義士係乜？
你地果d「唔好騎劫遊行」你同我講係建議？
笑大人個口

push
問題係沖嘅目的

對

咁請問衝邊？
有幾多人？
有幾多有裝備？
如果唔夠打走去邊？

一個好將領，請先答以上問題，否則你只係個不負責任嘅白痴

Ok既，明既，不撤不散

重申一次唔係叫你一定要而家衝
但可能有人準備緊，ready好做野
你班和理非臭化閪當義士同路人既一係幫手
一係唔好阻人衝
唔講以為仲係103萬人令柒婆暫緩修例

發夢推

喂叫你地唔好阻人衝咋喎
你地話各有各做
你地而家做緊乜？

但係而家個邊起哂水馬鐵馬陣 咁嘅氣氛啲人有個心態似準備衝

係 要鬥eq同耐性 要差犬自行失去耐性

龜着塔先啦，智取行先

推
而且612之後幾晚到訓唔到，要養精蓄銳，但係圍而不衝，可以施壓同撚狗

無阻你
但麻煩答一答，你答到嘅自然多人幫你

推 希望大家明白

想衝就唔駛遊行，直接金鐘集結

大家冷靜
我地需要智慧去解決問題

d狗以為主人會放佢地出黎咬人
點知無得咬
俾人鬧左成日最後無得咬人
士氣一定大跌

聽日先打好冇 次次晚上都輸
行到冇晒體力

夜晚佢地惡d 仲要比人屌左成日老母
故意唔放警力 周圍都冇龜
抖足精神夜晚做9你地
有咩聽朝先係政總打啦

唔衝但又唔走呢？繼續「鏈」住佢春袋

我想問番你當d義士係乜先真，次次出完黎都要傷成百人，比人拉十幾人，摘3百幾個名先得？

希望年輕人睇到
沉住氣

我同意你講法。
唔好俾到位人入，EQ低係解決唔到問題。

圍到聽朝入地鐵遊花園訓覺

推
大家唔好衝動

有力有氣嘅留 唔衝都可以佔
其他抖完出去接力 最緊要齊裝備！

真 唔可以整走啲人

留大器（衝）在緊急時用，如政府無恥強硬通過
王牌應該咁用
咁先唔會比位人入、出師有名

agree

唔好衝

輕幫推一下

唔差在等埋黃之鋒啦

推推推

今晚和平散去係上策

宜家全世界睇住
和平散去可拎曬同情分
更突題政府的傲慢

一條道理講咗好撚多次..... 有好多人唔知點解好似唔沖就冇做過野....

真係求下你哋唔好沖. 而且最重要係第二點.... 留住新支持者

我除咗 Upvote 呢個 Post 已經唔知道可以做啲乜嘢.

無612，根本冇今日
衝係有有用，問題係點樣衝得黎，冇咁多義士犧牲

無錯，呢道氣一定要一直伸延，唔單只反送中，
仲要一炮過清算過去幾日發生既事

Make sense! Take a rest first lah

推 please 留力！

推
好緊要 我地呢刻要做好文宣

推，講到口臭

今晚千其唔好衝

下次再重啟一定冇咁多人

推 今日不宜衝 各有手足請休息一下

有無人發覺今日好少警察 硬係覺得有d唔對路咁

上星期 前車可鑑
以退為進 外國人都未訓醒
睇下大圍走勢先再攻
唔好比機會廢老

呢場係持久戰，我哋再損失一個戰友都嫌多，希望諸位保重！

如果依加政府採取同雨傘一樣既冷處理措施大家可以點做， 佢就唔硬推條例， 等返幾個月甚至一頭半載再閃電立法， 我地應該要點處理，我諗我地要知道點拆呢個局面。

你遊行佢任你遊，罷工罷課罷唔到好耐， 亦冇星期二果種急切性要硬沖。 佢就係唔理你，任你搞， 你和理非想升級手段不合作運動分分鍾搞到中立派，只會慢慢失民心，最後比林鄭溫水煮青蛙。

我真係諗唔到點拆。

驚都未撚驚過，in大台we trust。

希望多啲人留守，越多人越好！

警察民望己經無得再低

今日既佢地己經無能力再用摧淚彈之類清場

佢地唯一做到 就係上連登叫你地散

留係到唔等於衝 一個都不能少

大力推

唔好下下一有人就衝，無謂嘅衝突唔會有咩大效果，先等件事發酵下未嚐唔係好事

有時適當嘅沉默都可為對方造成壓力

唔係話撐政棍
不過gPhone聽日出冊，我地都需要一個有能力嘅人帶我地對抗
鄺神唔係唔好，不過佢有義務做和理非，呢件事唔啱佢

唔好衝啊！！！

跟本佢就活左係個義士狀態，唔理情況
覺得係咪都要衝左先
12/6 我發夢夠係前線
今日咩情況呀 中午仲話點解唔升級
話人剩係掛住自己人身安全
你知唔知如果真係發生任何意外
咁既人數絕對係災難
衝絕對唔係一個問題
1 ) 依家衝去邊?
2 ) 裝備補給?
3) 你點樣去控制人群?
講到依家兩百萬人係街
12/6 係大家都已經準備好，由一開始企位，醫療站呢啲都齊哂既情況
義士還義士，唔係盲目去衝就代表做左野
你咁樣叫人去衝，然後包圍24小時?
政府發個閪回應，等到其他國家有個回覆
出師有名再衝既話效果好好多
而唔係好多人呀 要衝啦 仆街你地阻鳩住我

唔衝 留力 推！

推，唔好衝，今日已贏左民意，唔好比人有位入

第二點同意 需要更多人了解遊行 了解而加個政府做緊咩 有助下次立法會選舉

無錯，正如你所講，罷工罷課罷唔到好耐
所以應該保留體力
呢場唔係一場過既仗
經過69，612同今日
返送中應該成為大家既共同理念
若果柒婆敢再推
保證第日即刻百萬人上街
到時再黎三罷

夜晚真係唔好衝，之前發夢衝唔到之餘仲畀狗圍。

唔好衝 唔好散

唔好衝
大力推

唔好衝
夜晚好難贏
要朝早俾外國記者睇到
推到上國際

推，養精蓄銳先

冇裝備真係唔好衝 啲狗冇性㗎 而且入面冇人開會 唔通衝咗入去再衝返出嚟咩

利申: 而家應承要政府釋放所有義士，保證唔再追究

唔好衝
大家要冷靜
我哋要全世界都睇到我哋

講得好！和理非既核心價值就係可以以人數&大部份市民（中/老）可接受既方式逼令政府讓步，亦可幫手拉助攻，呢班人係抗爭戰場既大後方
頂你老味上頭版

Pish U

向黃背心借鏡，無必要戀棧戰場，入夜小心

我都係見到啲group話警力咁少我都嚇親

因為政府射左個波比黑警，盧偉聰自然係食硬死貓，但其他警隊高層肯撚定係將個波再射比低層，自然今日唔敢有咩大動作

再講，根本佢地係好清楚香港人示威係好和平，只要潛水無動作自然無事發生
佢地角度睇，立法會又無人你咪推囉，最緊要唔好攬上身

當然仲有無其他部署好難講，始終太少資訊

推唔好送頭

push
見有人揸大聲公話大家唱hallelujah就當宗教集會
唔好利用人地宗教 會得失好多今日有出嚟嘅人

我今日聽到‘中國’香港加油 灰左

而家走返去回一回氣
我地可以隨時再行出黎
總之佢一日唔撤唔釋放
我地一日都仲會企出黎
我相信，香港有良知明公義既人仲有好多

你可以話我分化，不過歷史事例抗爭者點比泛民出賣，泛民同政府合作都好多，今日咁唔尋常，大家最終得個桔，比777撚多鑊，希望大家小心，唔好比人帶風向，重蹈咁多抗爭比人背後插一刀既事

咁撚on9？

你講得啱呀，冇勇武派惡法一早過左，冇和理非人海戰術，勇武派就失去僅有既保護，亦有機會失去PR，大家本來就唇齒相依，所以一定要審時度勢，將各自既長處響適當既時候發揮。

推 成熟 有腦

一於浪費佢今晚嘅警力啦

但可能有鬼帶頭衝

同埋如果夜晚要清夏愨道就比佢清啦
今次目的唔係佔領
唔好俾人有機會話你阻街

啱既 要衝就晏晝衝一轉
夜晚難守
612元氣大傷
物資又缺
應該要儲物資 再步署下次行動

立法會無人，不應浪費人力物力。

啱，今晚衝唔過

同意，同埋今晚黎趁墟既人比較多，有咩事都會好似一盤散沙咁

所謂泛民本來就係親中，你睇佢地仲相信建設民主中國就知唔會係自己友

但政治層面黎講唔會有永遠既敵人，係某單一議題上意見一致，果一刻就係一個臨時同盟

當然因為自始至終都唔係同伴，係組團既同時亦要提防背後中刀

今晚玩下嘉年華先

推
個人愚見
有2000000人行左出黎，差唔多1/3香港人口
根本唔需要衝住。等睇政府跪玻璃
但一定要趁住道氣解決埋d保皇黨，同爭取普選。
如果唔係，就算777落左台。
我地肯定被清算、分化，始終防不勝防。
香港人加油
我相信大家

煲底聖詩班安全
其他唔好搏

Support

你夜晚先衝，d人點出黎支援

飛的都唔夠的士啦

冷靜，唔好衝

今日係晒馬
話你知我地有幾多人反對
再使用強硬手段回應
只會激發越多人走上街

香港加油

推! 不衝不散!

要散啦
突發 警總門口有大巴

唔散既佔點 聽日做防禦工事 阻大愚

係衝都唔係依家，二讀又無左，個個行左10個鐘無氣無力，尾班車過左唔會有人增援。
唔可以再有無辜犧牲，要贏一齊贏！

Like下個page ，反送中係長期作戰，三罷，不合作運舫
長期作戰，理性，非暴力！

推推推 補充體力先再上場

請林鄭係撤回送中之前

停止推行一切有爭議嘅議案，以表誠意

推。休息完就係要

爭取取消定性暴動
其次無條件被補人士不作檢控

推！真係唔好衝！唔好白費兩星期召集出黎既遊行！

推 保存戰力 效果最大化

上次衝係岀師有名
林鄭十一點堅拒無讓步
十二點先衝

留力國歌法

今日衝出師無名丫手足，唔好衝丫記得

比你沖到入去大叫林奠下台又點？

入邊到冇人， 最後咪又係死死地氣返出嚟

而家已經進入咗後逃犯條例時代， 而且會係一場非常耐嘅持久戰， 小則兩至三年大則十至二十年

無咁多原因
原因得一個

今晚唔會夠打

駁唔到

但決心唔走嘅 入一入嚟
話埋俾其他在場人士聽

［宗教集會自由］要留嘅就開宗教集會

持久戰，勿急進

[名不正則言不順] 陳雲：這次是香港憲法保衛戰，不是什麼「反送中」。

正名為 「香港憲法保衛戰」
我只係想香港贏

今晚唔好衝，仲有聽日

龍和道嘅人要走

1
有去發夢嘅年輕人，可能你就快18歲、啱18歲，又或者係過歲數但未登記成為選民，可唔可以用少少時間填吓選民登記，收保皇黨香港走狗嘅皮，投番啲正常人
（你有兩票，一票自己住嗰區，另一票係超級區議會，好好善用佢）

地方選區：

功能組別— 區議會（第二）

2
屋企人阻住你發夢嘅香港人，可唔可以幫下文宣組手足，簽吓聯署、整圖、share post咁，多一個係一個

【 突發】正式開火！第一批信已發出！我地香港人要幫政府官員、保皇黨取消外國護照！

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

【 突發】第三波強攻！不撤不散！林鄭月娥、速龍指揮、江敏強，我地要你地生生世世被困大灣區！

投柒訴CCTVB

「TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實」

時間12-17/6/2019 任何一日，任何一段新聞報導，6:00am 得、6:30pm 又得
81台，83台有得
「呃我老母屌你老母」

投訴表格：

3

好叻叫醒裝睡的人嘅香港人，可唔可以再幫幫手炮轟佢地，用理據，一巴巴摑醒仍在裝睡嘅人

（對唔住我口才唔掂 交俾咁多位巴絲freestyle）

同我睇法一樣，推